讀商科除左bank/金融 畢業仲有咩好出路

身邊嘅朋友唔係bank就係金融行業 好似限死左咁
其實仲有咩路可以走？求意見

做PTGF, 人哋一年可以做到買一層樓

做地盤

我讀商
做緊車房

你估個個讀finance都做到金融咩😂

興趣定揾唔到工

做生意
開餐廳、街市開魚檔、賣底褲……
全部都係從商，做返本行

介唔介意講係邊一科商科? 唔同範疇既商科，出路都有好多可能

讀MPhil

興趣

學抄股仲返咩工

姐係搵唔到工啦

讀BBA都分好多課
做HR/Accounting/Marketing/Logistic/Admin........

商科又點會搵唔到